教書佬煸動仇恨，大家舉報bang佢面書 仲要用黃絲logo扮黃絲

Hmm...